【歐霸之王韋碧克】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

唔知點解硬係覺得對面會入返球

正皮左

因為睇緊阿仙奴

我韋碧克降臨

mk
拖仔

都好耐冇試過比人追和了

基都咁

屌你老母藍狗係要企到前一前但係又hea逼

誤會了

神聖十字架

返去互插啦

2&b

2＆b

2&B換AUBA

換贊仔啦

出大將2&b了

和叔係到鳩up奧巴同拿卡啲關係

球皇B 來了

羊今日無運

有第三者應該

球王b

我比

diaby

唔換藍斯

大麻

奧巴美耶

Diaby

求唔好燈
平安鐘唔知去左邊

沙加

對面換迪亞比

藍SHIT咁既表現都可以打足全場

迪亞比

依個diaby好快

殺人王？

2&b指揮全場

好耐無聽過呢個名

藍斯已經踢到好似唔啱channel咁

可能知道佢英超無得出, 用盡

假diaby

唔係下場點有借口叫佢BENCH

瘋狂三寶

格格不入

補時幾耐

狂歡三寶

真diaby返左法國就冇曬消息

E保 神丹 迪亞比

士砵亭個黑人好撚獨食 換入嚟之後射左幾腳

藍斯咁都漏

藍斯

宋 啊

無班落

要多謝佢

唔續藍西係好正確

Song呀

song

唔係桑治咩 中場三寶

躝

....

song denlison diaby

5分

5分鐘...

躝啦 藍斯

岩岩呢球又係咁 叫禾比比波佢 又控唔掂回返比佢

21個角球

想當年條中場
丹 迪
歌

係SONG, 神丹同迪亞比

愛美麗真係好樣衰

ramsey走啦 波底差到咁

岩岩對面個閪狗拖左好撚耐

上屆r霸係曼聯

藍斯去踢閘啦屌閪

拎到第四

桑治呀

屌又係你丫食屎狗藍斯

入撚左就好笑

藍斯幾時躝呀

依係四環素牙

屌劉健基同李健和兩個都搞唔清上季歐霸冠軍邊隊 點做講波佬

負皮狗好撚煩

由中場三寶去到拖仔搭關刀呢一代,都總算有d守得雲開嘅感覺

嗰時法比一個打晒

列治盡拖

列叔又傷....

列叔開始有列文feel

仲停留緊獌狗攞歐霸

列叔訓到完場就啱啦

拿斯尼

大家都好敬老
埋去睇列叔點

要演了

列叔幾廿歲人

笑了

D閘個個都傷

葡狗好撚茅

托拉拿矮成截

Red啦 屌對面無波品到

點買都中

葡狗

講波個鬼佬好撚火

列治真係好狗閪

列叔又訓

列叔d小動作真係沙比級

列叔好正

一打交沙卡即刻蒲頭

列叔好撚正

狗閪夠未？

傻撚左啊?

但係阿狗好需要咁既球員

列叔都狗狗地

點火法？
屌緊咩

成場都幾搞笑

藍斯見到d乜

垃圾葡狗我屌你老母

烈叔

好波呀打交就岩

令人諗起馬達拉斯

藍斯又做乜呢腳

場波咩事

自己友嘛

隊友跟唔上佢思維

列叔呢種球員超正，經驗老到

但我覺得幫隊友呢下係岩架啵

屌你藍斯有無一球係好波？

12 in row

藍斯真係廢

自己友咪岩

十一

11win

完

正宗爛仔

十一連勝

屌緊岩岩門個度就算球證無出penalty 條撚屌因為咁打人好撚無品

11連勝

西住贏

世界盃個陣睇都覺得佢好狗

又邊撚個係到負皮呀

11連勝了

渣架一打後閘cs

紅得啦

邊個咁得閒逐個負皮

三分已袋

屌你藍斯真係成場都唔知做乜鳩
10萬週薪都比多（8萬係比佢年資

愛蛇又有得握手

唔通學法比掉頭走咩

愛蛇又然

又到愛SIR羸波握手時間

11連勝
西波照贏 愛蛇好波

11連勝！

鳩下鳩下碌下碌下 又贏一場

愛蛇塊面好黑

比牙叔rowe上位好過
一係就買班拿加打後備

做乜鳩個個cm 都有負評

列叔真係阿仙奴之前缺少果種味道

下場晶宮

ching 昏迷左幾年

又邊條友係咁負皮

仲有冇人記得雲加

有得握手

我正式宣佈士砵亭係垃撚圾

On9仔搞事

邊個撚屌唔撚抵得十一連勝淨係識負評

又有賭仔輸錢走入黎負皮

真係，之前就係太過柔嫩，
球隊要贏一定要有呢啲人

瞓低um下面碌下地

我仲期待緊

閪波照贏

列叔好波

有蘭尼條撚屌都知啦

on撚99 凌晨3點係到專登入黎負皮

希望秋後算賬佢

on9仔輸幾多呀

葡超狗訓地未

🎶 Win, win, win no matter what 😎

That's now 11 consecutive Ws in all competitions 👊

🏆 #UEL

11連勝 好開心

上年真係慘到

列叔好波
雖然踢波黎講今日係麻麻

佢買客其他？

下半場踢得幾好，禁住人黎攻

藍斯咁都叫廢，今場俾左幾球key pass

屌 之前成隊比人恰頭dup dup 咁 不了

11連勝
大半都係愛蛇style咁贏！（鳩下鳩下

下場沙夏屌打我地啦

完全唔知整場藍斯做過d乜 又搶隊友波 又cool唔到波

冇ozil係差d

• First ever win in Portugal 🇵🇹
• The only side to win at the Estádio José Alvalade other than Barcelona in the previous two years.

拖+ 關

未來十年中場基石

會唔會就係比阿迷吹奏既zaha終結連勝呢

-6

以前隊阿好唔爭氣 冇火

我諗起基昂

比失推失交失呢多球？
走位走到鳩咁 打攻中串唔串連到隊波？

細爆仲踢得聰明過佢

今場出左大部份後備 操返起黑b papa個態 算係咁

11 - Arsenal have recorded their 11th successive win in all competitions; their best run of wins since October 2007 (12 in a row). Fresh.

d小動作

踢得好閪，但做哂阿狗最缺個d陰濕野

佢年紀大左 上唔返高峰

但肯拼肯搏少詐少插 雲加年代越來越無果種野出返哂了

上盤大角 應該大部分人都收到馬會派錢

+iwobi

後備陣同正選差距幾大
希望補下板凳深度

細爆有時d波都係攤得凍
但佢有forward pass比穿同埋提速果下

3年之後仲係到先講

Mk恩都未搵到態 係下半場好左d

比狗 浩鼎有排學

佢定位就係後備，ok收晒貨啦

祖雲dna

好開心 各位阿狗晚安

全場最老但最醒就係列叔

以前係祖記咁多年外號係瑞士快車

Arsenal's next 6 fixtures:

Crystal Palace A
Blackpool H
Liverpool H
Sporting Lisbon H
Wolves H
Bournemouth A

鼎狗好撚陰濕喎講真 55波去哂同埋唔少小動作
但唔夠smart

今場都開心

估唔到放殺卡踢閘就真

細爆黎個陣仲踢緊法乙(好似係)
藍狗踢左咁多年都仲唔識用腦踢波

拖仔一出黎中間即刻清楚晒，兩個爆炸一齊出真係會爆

水晶宮難踢過痢

好左架喇 上兩年幾可堆後備會踢得好

而家變左老爺車

好撚多負評 邊個痴線佬

拖仔好重要

準12連勝 哩場半力作客都-6贏埋
訓得安樂

eleney唔掂

ramsey廢

仲有兩場就要輸

上場已經要佢踢

佢同拖覆蓋面大，forward pass又多 兩個同場之後供應多左好多

如果贏得晒所有中下遊已經好滿足

啲左閘傷晒咩1

埃及真係 碌碌無為

D 手部動作要偷師喇

藍斯成場搞破壞，仲好意思扭計R正選加人工？！
走啦垃圾

係

黑碧值得入兩球

呢場波鳩撚到

11個

下場沙夏hattrick

Sokratis' game by numbers vs. Sporting CP:

65 touches
50 (94%) passes completed
5 clearances
3 (100%) tackles won
2 aerial duels won
1 interception
1 take-on completed

贏4-3

依家好惡

第一球咁都吹

寧願沙加踢閘都唔肯出下贊臣

咁廢點出

佢要夾個造到波 俾晒佢發板

會唔會係咁樂觀

贊狗幾耐無踢過一線

由佢打三中堅串沙皮開始就知佢個格衰啦

黑b header咁靚都foul

情願左路全守都唔想見到呢舊大炸彈

黑哨 好在贏

佢今場超勁，我選佢motm

車仔果場有hleb

Danny Welbeck has been directly involved five goals in his last five starts for Arsenal in all competitions (4 goals, 1 assist).

勁撚到

ramsey真係做後備算啦 好廢 傳快小小得唔得

黑b

秒入

我地前鋒數據上都好高效

最尾果球leno傳比佢佢比快少少就人多打人少了

愛蛇=巴塞

龍虎切

妹下妹下咁 博人黃有撚用咩

黑b都操得咁勁 愛蛇好癲

艷陽高照

練兵完畢

愛蛇用力架特別有靈感

阿拖d 企位 預判真係好撚勁

黑色三連星先係最強

躝算啦

去同韋輸亞團聚啦

黑b射穿大細

3個key passes 全場最多, 細爆 俾人dispossess得仲多過藍斯，藍都要俾人屌，好慘 仲要傳球成功率有9成 ，唔係曳

header做勁 咁知做咩唔計

拖仔咁低分？咪玩啦

藍屍仲高分過關刀

key passes佢地睇唔到
傳失就即刻mark低

同人撞位數據反映唔到
搶隊友波數據反映唔到
補時輸罰球又反映唔到

統計數據班人其實有冇睇場波

同隊波個節奏夾唔到
唔係幾多個key pass睇得出

全場得比羊球直線係好波黎

藍斯依家既定位唔知做緊d咩
突破又唔標青 成日想自己攞波去
同拿卡羊又冇咩火花
冇曬以前果種有人同佢one two彈入去
雖然冇咩比較大既犯錯
但依家中前場其他人有曬定位之後
想隊波更上一個層次
藍感覺上會變到好多餘

我迷藍
屋企仲有兩件16號藍斯

佢同giroud d配合

龍虎切hattrick

殺卡打左閘？

雲加

負皮條友訓未

可能因為出場時間短?

xhaka boom打左閘表現如何？

星期五
十一連勝

John Cross話山狗一月就想走，要去PSG

唔好唔差

愛蛇都識玩改造

無左閘可用

黑碧

原來作客士砵亭都幾惡打

fit哂啦
成堆搞屎棍擺哂一隊為民除害

咪又係冇歐聯 挑

屁馬 包皮 全能王
幾多個波先夠踢

嘩屌你黑碧打到成個韋托特咁

會唔會三個直接互毆

細爆幾突出（精華）

冇正選驚佢冇態，然後越打越沉

拖泥帶水

過倒猁就起碼17連勝

Psg仲會唔會要佢呀？

寧願用沙加踢左閘都唔用垃圾贊

啱啱傷好錫住用呀

愛sir

哪來的自信

星期日就斷纜啦
等睇沙夏中出條垃圾防線

咪係
阿狗條防線點頂到中下游球王

想知沙卡踢左踢成點

零攻力
叫有個人塞住左後
唔好要求佢咁多

等睇沙夏瘋狂爆閘

琴日有球包得好靚

最勁既死球都食撚哂屎
Feel到沙卡 其實淆到瀨屎 有球浩囝玩9佢
佢一腳9篤輸角球

夢遣坦克幾時出得番

迷愛吧，我沒有辦法

好彩佢應付既只係30歲既蘭尼⋯
早五六年應該俾佢瘋狂爆閘

浩頂場場都可以走甩手球

愛蛇勁撚到...

諗極都諗唔明

點解黑b可以勁到咁

黑b終於搵到佢既伯樂

其實怕拖囝冇得抖
遲下奧巴拖仔papa 愛sir
都第一次打聖誕快車
到時唔知點

UE同AW最大分別係唔會用死11人

有輪換 黑碧 都間唔中有正選
全能王沙加 長期坐正

呢句真 條友樣就凶狠踢落就驚到傻

咪係 我個讓球咁就無咗

早買都食哂啦
遲買都叫收半 算係咁

其實點解要理... 唔理佢係最好 佢都係想有人注意姐

拖+爆可能好過拖+殺

拖仔好勁 今季一定要印

Fifa得78 is a joke

反愛食哂屎未

完季先講啦

星期日吞精

冇出你wor佢

一早已經咁講，爆擺脫再forward pass個下好岩我地用

Cs
Xhaka冇派膠

要佢把撚

呢下就隊隊都啱用

我見爆進步得好快

拖仔一傷應該成隊收得皮

上半場有兩下大膠，下半場好少少

不過佢技術所限踢閘都係玩鳩佢

但節奏都係唔夠快 啲波唔夠爽
好多波可以一腳彈 當然佢前面果個dunno do what

依家兩場咁放都證明愛蛇對沙中場作用唔滿意 佢以前都係鐘意走動型 所以寧願比其他人試

沙passing好好多
爆有佢8成已經屈機

但呢樣老野最後個7-8 年都做得好差 所以成日見燒山返黎拎波踢，依家踢得舒服好多

琴日換完拖仔踢左陣都仲係0-0時
愛sir死忍唔出拿卡，信任班副選有能力入波

到最尾段先出拿卡致在keep 住隊波既速度同陣形
愛sir用人比球隊感覺好正面

respect

細爆好多時啲波唔夠爽
係都要拖一兩下先畀
包括尋晚

最快再換入埋義和碑確保勝局

殺卡雖然唔會拖，但佢動作慢，決定都慢

依家殺卡最大作用係死球，如果搵到個開死球好過殺卡既，咁佢真係可以踢後備

爆功能多 passing有得慢慢練 應該會比佢輪換正選

爆做跑動，拖做控節奏，咁樣最快

應該將爆同羊一齊例入下半場襟制既陣容

希望keep 住，對強隊見真章

請問佢技術應該踢咩位

但真係暫時唔敢比爆打強隊住 佢一cool比人迫甩就食哂屎打反擊

德甲

爆有時太上腳，有幾球拖慢左進攻速度

似係無左閘先咁放? 正路沙加呢場應該係擺後備

後備

丁到出血

執波

但其實爆個定位係咩？

應該係奶咁

條老野

種種因素下，阿仙奴變的不一樣了。雲格時代的積弊開始被掃除，一支新氣象的阿仙奴開始誕生。在一波11連勝的騷操作下，阿仙奴英超中距離榜首位置只差2個積分，接下來的兩輪對手將是水晶宮、利物浦。而今，槍迷們已經開始幻想一下以往不敢想的東西了。不管這支阿仙奴今季最終的成就如何，但至少有一點是肯定的，如今槍迷已經可以正式向雲格說再見了，因為艾馬利的阿仙奴更給人以希望。

藍斯都改左d梅下梅下傳球
可能愛蛇屌完

@林狗759

j咁勁 因住pk

你咁睇唔開

幻你老母想咩，老野個季坐左半季榜首添，咁又點？

望前唔望後
好幾球被人係後面迫甩

沙加有下腳面傳入去J死me

槍迷們已經開始幻想一下以往不敢想的東西了。

新辛尼迪

重點係同老野講再見

你不嬲都幻想

[img]

韋帝啲運氣

咁都運氣

托=甘比阿素
列=馬干
奧燒=史奈達

係實力呀

個波飛到個個位
奧巴美揚掂唔到
coates又岩岩好掂到少少
去到佢起腳個下穿大細

全部都係巧合黎

一樣就巧合，兩樣就好運
三樣一齊出現，就證明係命中註定黑b要入波

運氣都係實力既一種

黑b 都吹奏
佢d 比波勁on9

場場都冇d符碌死唔去既感覺

*有

入波奠定勝局都唔吹奏得？

黑b=etoo

咁你想睇華麗輸波定-6贏波牙

2007報復式反彈吧

得罪講句 唔係佢 俾拿卡處理唔至贏一粒啦

入到波就得啦

而家幾好，Welbeck Laca Auba輪流做正選，一週雙賽都應付到體能消耗

下場對中下遊之王zaha 先係真正考驗

都係既

有3分就夠啦
唔需要入波多

仲難守過C朗

最驚係拖仔唔知會唔會唔夠體力
真核

@鏟蛇

Torreria 算係就住用啦

出黑b俾佢拎下信心好事嚟
今場auba打足咁濟
下場應該都係拿卡搭2和b正選
auba後備殺手出下半場

最慘細爆 埃及 無一個做到佢既野

琴晚後備三件

燒 拿卡 拖

已經係今季key player, 走到幾遠就睇佢地

果季勁到連禾刀串過馬撚

羊個定位似係下半場出黎爆
暫時都未睇到佢係多仔咁瘋狂浪費機會
幾好

Wenger用Elneny都還好，Unai真係安排佢衝上去

埃及著左件4號真係

不嬲佢都無咩料打阿記 永遠格格不入

上季埃及有時係中後場偶然放下過頭波
都唔錯

佢定位都係用黎輪換姐
合格啦

都係個句啦，5m幾貨仔想有咩料

500萬鎊想點？你永遠都要一d柏路亞、伊度咁既最佳配角

埃及賣點係用唔盡既體力，呢樣野之外就冇乜優點

愛蛇輕鬆11連

琴晚細爆後過埃及，真係踢到好閪

食完士又吞精

肯做後備咁上下料架啦
唔通正選料放後備咩

咪on9啦，11連勝已盡，下場有沙夏，係人都知邊隊贏

好擔心對痢狗如果完左會打沉道氣

夢遺 坦克趕唔趕到對痢狗前復出

如果我地13連勝對利
利仲驚過我地啦

黑b 韋托特
2&b 美斯
奧燒 Zidane
Auba 亨利
Mk 皮利斯

Holding 施根

好多自信阿

藍斯先係施丹wo

拿卡=柏金

入愛蛇我信

真心 呢隊阿仙奴打巴塞未必輸

ching 咁有自信

其實埃及係爭啲防守，佢顛狗式搶波其實係掩蓋左佢防守企位唔好，愛蛇只係敢擺佢中埸
左閘無人，用沙卡都唔用靈活啲既埃及，如果佢防守好返啲會係個好好既後備

都冇機會對到 講咩都得架啦

但佢一定唔係踢企咁前既位囉, 無護波, 視野唔好, 決定慢
專心掃波反而可能仲好

真

反而覺得而加既佢打前啲先叫做有用
佢同藍斯都係搶得唔聰明，淨係識向住個波跑
佢唔搶就無左個賣點，但佢打後啲搶又易失位

對 根本佢就只係用黎打爛仔波
做中場 護波能力唔高 無遠射
視嘢唔好 其實真係一般 相反 細爆好有潛質 係無咩經驗

遠射明明係一開頭既賣點黎
點知都未見過佢遠射中龍

鳩射係人都識啦
但佢腳頭又無XHAKA咁重
佢打前做唔到分波, 係宜家阿呢個戰術入面根本無用, 練好防守做拖仔替身好過

over左.....

認真, 投入支持愛隊我認同, 但宜家條防線..真係打緊士氣波

場場456人就得了

場場5:4！

岩牙 比人入一球 咪入返兩球囉

大家都好有信心

浸大斥資百萬圓研究辱校罪

浸中

我地恆大好好多

恆大地產?

C 唔cs 唔重要啦
入波多過對面就會贏

恆生管理大學

提早放工 慶祝十一連勝

愛蛇keep 住連勝，禾keep 住唔返工

屌樓上裝修 睇完波訓得五個幾鐘又要醒

長眠唔洗醒

禾2日都無5個幾鐘頭訓

仆街啦咁 星期一要搵工了

Dllm
愛蛇連勝到季尾牙

要開會開到6點

再j 俾人mon post cap 圖 拎出公海笑了

講到同疤夠踢 痴撚線
贏隊葡超就J到咁
贏到猁先講啦

對完痢之後要搵工

四大而家有邊隊11連勝
留明待bin

假阿

Danny Welbeck has now scored more goals than Romelu Lukaku this season, despite Lukaku playing over 800 minutes more.

西班牙張耀陽講兩句

出年黑碧仲響阿記既話我好大機會印佢名

聯賽10連勝先再講啦

我地手足禾脾印完2&b無著過出街

響大圍火車站見過有人著尼日尼亞2&b

Bing個貢on9

應該走了 無乜機會踢英超

洗撚印咩

比狗講英文啲口音好好j

妹豬黎

4號比埃及仔真係

原來轟果個龍虎切戴帽

羊 拿卡唔計tap in.
最近幾場單刀炒曬 對強隊好輸蝕

尼日利亞個件靚喎

翻版盧茲尼

個c9 $146 入2382
$8x 同$9x 溝左兩次貨
Total 揸住20000股

串能到

cls

繼續溝啦

我成日好想問，點解呢啲白痴咁撚有錢

依家個市差唔多還原基本步

輸緊一球
打去財京台喊住問專家點算

2382我睇果陣先50蚊

原來贏得一球
Emery out la

我有個朋友$41x個陣入股王，跌到而家都未放

醒未 比黨搞仲邊有運行

佢仲每日求緊佢上返去

止蝕算撚數啦
買得大要買衍生工具做對衝

49000po果邊搵緊失狗

今年真係輸死人

升到3萬2汁咁撚多又唔撚講

放手就代表輸 長渣有機會反cup

好多人上年先開始入市
一早已經輸突啦

香港真係多有錢人

Me 2333 $13蚊貨

我同佢講當打左靶啦
輸幾十個當去左個旅行咪算

升到3萬2同執到係兩回事黎

開始多c9入市
就知準備跌市

股市gogogo

咩叫失狗？

廢 贏到水晶利記先講la

Me 2007 lose die la

Hi！

我屌你老母全家落地獄啦

帶返你個roommate 返庇護工場啦

皮利斯嘆山神錯投曼聯：從不應該離開阿仙奴

阿歷士山齊士去季以高薪加盟曼聯，惟一直未踢出其最佳水準。阿仙奴一代名將皮利斯則認為「山神」轉投曼聯是錯誤決定，指對方應一直留在風格與其踢法相配的阿仙奴。

皮利斯直言自己與山神私交不錯，但卻始終認為他轉投曼聯是走錯了的一步：「山齊士是個非常出色的球員，私底下我們也是好朋友。他是個非常專業的球員，亦為阿仙奴贏過幾項錦標。老實說，他轉會曼聯也讓我很驚訝。對我來說，他不應離開阿仙奴，他明明是球隊的主力球星之一。我不知道曼聯對他來說是否難以抗拒，不過阿仙奴的風格明顯與他的踢法更相配。不過我會尊重他的決定。」

事實上山齊士目前在曼聯已非摩連奴心目中的必然正選，有消息指他很可能會於一月離開曼聯，而皇家馬德里或是他的下一站。（）

抵死啦反雲

唔啦人地志向遠大唔好阻人發達啦

Spurs to beat Arsenal to Almiron signing

Tottenham are set to beat rivals Arsenal to the signing of Atlanta United star Miguel Almiron, according to Futbol a lo Grande.

吹大d呀
皇馬會要佢

下場槍手可唔可以射晶

擺明mk夾啲啦

反鏟又輸

痴線老麥個新包正到

點會仲可能去到皇馬

阿辛斯奧今季食左屎,賓周同bale一時時,平放真係好可能有機

700

輸比精宮我切啊

鏟蛇近日已深潛

嘩而家入場費26100咋，呢啲機會邊到搵啊？
上樓係呢鑊啦，做人做狗...

有黨撐點會輸呀 北水gogogo

蘇金寶原來黎左香港

我約左agent 睇樓了

下個topic: J 到晶盡人亡

油塘 海傲灣 荀盤

浩劫灣啦

日日都要返工根本就唔洗住咁二百呎夠香港人住了

On9, all in 700以後唔洗做啦

點解蛇會用沙加打閘?

理得愛蛇點搞
撚波就得啦 擺雲加落去踢都得架
3分已袋

雲加已經冇臉目再入場

岩 理閪佢入幾多失幾多

大隻佬係傷左定雪左

復出無耐又傷

香港炒樓冇腦都贏

點解我冇佢地咁撚多錢

你遲出世

Arsenal's next 6 fixtures:

Crystal Palace A
Blackpool H
Liverpool H
Sporting Lisbon H
Wolves H
Bournemouth A

至小17連

你依家冇，唔代表將來冇，所有野都有原因

如果你由08年開始每逢大戰
都買5000蚊雲加對家，
績落舊錢應該夠我地比個首期，
機會係有，但我地冇好好把握

馬撚歸位

細聲小小

source

有啲難 實際冇你想像咁多

我決定放棄討論呢個問題

贏到利，應該會暴動

輸左一樣暴動,肯定比人bin到pk

愛蛇

要睇猁前面有冇態 沙拿繼續射唔入就有機會

入左兩粒了

呢啲隊黑b456

阿狗齊人戰鬥力唔會差得去邊

對RD2無興趣會唔會好怪

唔會
睇達哥玩仲好

仲未打完AC

同呢類型冇興趣+1
唔啱玩有咩出奇

好鬼悶

我你奶賓，4個出去都夠做啦
仲有老婆狗

佢哋入黎負哂成個po

最緊要有鏟SIR VS 沙皮狗
同埋要有呢度D手腳一齊爆閘佔領佢地個Post

對利個場 可以出邊個踢LB

monreal應該好番

有冇手足覺得唔係雲加嘅錯，只係未買到托仔未最已陣，又無類似賽程，仲要俾自己後防撚狗咁撚。如果雲加有托仔，沙加就唔會咁on9，雲加就可以放心雙箭頭。。。。
btw托雷拉傷嘅話會唔會好似以前咁十一月崩盤

入去king囡

黑B

你覺得雲加會買拖囝？

冇

Xhaka

香港置業譚征透露，上述為九龍灣德福花園T極低層單位，實用面積474方呎，8月時叫價690萬港元，屬鎖匙盤，且已交吉，至9月時已減至630萬元，前晚業主突然通知，可以減價至550萬元，最終劈至500萬元低價售出，呎價僅約10,549元。

有u

1萬蚊尺德福花園

50m🤔

2&b星期日幫愛蛇吞精ok?

係
愛sir 好多時都-6

爺爺用拖應該開季就chur盡推埋佢造波
然後十一月就差唔多時候傷出崩盤

水晶宮其實好廢，真係輕鬆12連勝

馬撚返黎啦

Fact

唔講買唔買拖囝先
雲加係度一定會高薪續奶同藍
之後今場又出佢2個放題

雲加唔係一條濕鳩嚟，有托仲點會續中場

同埋點解個個手足掛住講笑唔理我真係想問嗰條問題，托雷拉傷咗嘅話有咩plan B

續唔到奶藍算唔算雲加最後德政

用返夏卡打住先囉,最多出埃及幫佢執屎喇

雲加根本唔會買托仔呢d球員
只會繼續擺d不善防守嘅人落防中位

放曬堆進攻球員落場就話自己打進攻足球

愛蛇一個進攻球員都無入貨
真係兩種人嚟

雲加啲臨場調動⋯
落後緊就放哂啲前鋒出去

雲加用托囝一定場場要佢走上走落派牌
無輪換，踢到有大傷

前面夠人仲入乜貨

廢老唔會買呢類中場 會既當時買左簡迪唔撚要沙卡

幫你入左拿卡同auba仲入
中前場差件翼
下年有nelson都唔洗買了

唔要kante係因為唔想比高agent fee

連禾b黑b都教到變二線頭level
愛蛇

轟依家唔係莫財咩，點解d轟迷仲ff可以買到傾

ff唔洗用錢

未離開過

有冇人知蘇金保呢幾日黎香港搞咩？

愛蛇戰術我有保留，佢果套打強好易爆
但佢最優勝係輪換得宜，唔會死攬某人，換人夠決斷，得閒變下陣，唔會勝利11人

CALL G

Call g去大陸仲好啦

港女免費G

唔好咁大想頭想對強隊55波先
起碼提升返球員應有表現, 有隊形夠穩定先
而家起碼見到比比鳥夏卡係好左, 2&B擔到下大旗, 隊形好左唔會咁易散晒
浩頂出黎頂下都唔會咁易俾人打爆
拿卡同奧巴夾到, 奧燒上返力, 新買既唐麗娜好用, 關刀有好明顯既潛質
列叔好洗好用

希望保持到食中下游個勢博返入前4先, 冬季+夏季再買人先再諗

所以佢唔會係教豪門既料

有無手足計到如果連贏到季尾
係幾多連勝？

火腩一如以往咁高汁

弓喜

反正我地都唔係咩豪門
啱我地

Come here

其實輪換唔係1隊2隊就輪換
一來歐霸個強度唔會比得上英超
二來有人傷要人頂就同班正選唔夾
所以依家愛蛇場場有幾個位置有變動先岩

相反沙利十足十雲加
我睇佢好快玩完
個時係napoli都係咁
chur到班友季尾無力
場場都用死個14個
法比，切呢d英超0分鐘 痴撚線

雲加一定唔會好似愛蛇咁開放左右路自由度比winger玩1 on 1 take on
呢招解放左iwobi (類似Sterling sane既戰術作用）

當日趕走爺爺既罪人 前ceo加迪斯齊先係今季既主角
請人分爺爺買人既權，結果眼光價錢都係一絕
再請艾美麗執好個排陣踢法，暫時都係正面。

就咁成條阿記廿年既龍骨就順利換左

如果留爺爺先係罪人

煙剷係咁上下

泥之前係俾人屌佢換人廢但戰術好
真係調轉曬

證明佢真係好了解阿狗d人

不過只要換拖囝出黎，條中場自己就會返生

因為隊內最大牌果個唔會唔出佢就不和
相反佢會自己射波

雲爺爺界左煙幾廿年

打工仔咁落力做咩

黑B合約戰士

真核拖囝

特別係呢句：2&B擔到下大旗

我地啲主力
除左前面三個，咪等於人地後備

中型波岩愛sir教

其實如果有山狗呢d大支野
愛蛇未必搞得掂

認同，我覺得阿記可以爬車仔頭

轉頭去食肉醬煎蛋安格斯
有咩要注意

唔跟身價安排出埋時間真係好，咩都狀態行頭

奧燒都好大支野

山狗

基本上成隊都係睇2&b頭

愛爸B 英超第二場對轟先輸少少，我諗第二回合應該可以贏番

真

利申含過

奧燒佢都敢雪

唔怪得有時俾你啜到變感冒童咁

仲有冇JJ演唱會飛

I mean next concert

同個姐姐講要全走
佢就會打7折比你

有緣就會有

難講
世三 高華錫出得十幾分鐘 如果打足全場真係不得了

入去搵停風拎簽名

停風要整包

痴線一日成千個 一定好辛苦

咁你一早就唔會有

咁個陣我廠d 人未算太夾，加上好少時間出拖仔
家下應該有得打既

我都係要狂㩒f5
所以有緣先買到

我都買唔到

等陣midtern

Ching 幾眉清目秀

幫幫手 唔好起我底

對吾住甘多位大佬5好推

你咁都睇到

原來你有上連登

你唔打吾都唔起你底

師主！咁代表你緣份未到

肥毒柒唔上連登可以做咩

幫幫手 我女朋友唔知我有挽ig😭

打飛機

再上一次易買到 輕輕鬆鬆

星期日先啦 尋晚十一連勝打到虛脫

我有你ig

11連勝打11次

淋既屌你個閪

祝fail

贊仔琴晚踢成點

體諒下停風做無停手

因為佢上完大陸d 節目後就紅到爆
加上得3場，真係無計

熱身好落力

仲係咁跳

Eboue跳法？

施*

Mk子飛左頭女未

跳跳虎

執筆忘字！多謝師兄指點過失

而加冬季有無傳緊咩人？

Ramshit out
Zaha in

jed

星期日驗貨

藍斯應該賴死到季尾

走啦

愛蛇打中下遊咁勁仲要買隻中下遊球皇

英倫五子竟然贊仔最長命

去食m記見到有個靚女自己一個食

The chosen one

見到停風做無停手

咁一定唔係靚女

硬左

屌你
10

依家d靚仔 牛高馬大都要人推車坐

無圖

成隊俾zaha 撚狗咁

《兵情急報》贊堅遜值不值得一個機會？

僅勝士砵亭的比賽，由於左閘傷曬，要由沙卡嚇串，加上列老的狀態像天氣般不似預期，所以他們在場上的閘技表演，只有驚沒有喜。

環觀隊內，能打閘的就只有贊師傅，青年軍方面就有通天老官的西班牙小隊長比列基素路和正宗左閘保拉(Bola)。

看到外國一些群組有提到贊師傅，討論他落場的可能性。不如我們又做一個投票，大家認為他值不值得一個機會？

❤️ 應該給他一個機會

😢不好了吧

唔值，快躝

RAMSEY IN DARK OVER CONTRACT

Aaron Ramsey remains in the dark over why a new contract offer from Arsenal was withdrawn - but is not allowing the uncertainty over his future to impact on his performance.

Speaking after he captained Arsenal to a 1-0 Europa League win over Sporting Lisbon, Ramsey said: "There is no contract on the table at the moment so there is nothing for me to consider or whatever.

"We all know that the contract was taken away off the table. I'm not sure exactly why because a few weeks before we sort of agreed and I was ready to sign.

"Something happened, I am not sure exactly what, but that contract is no longer there, or nothing's on the table. So I just have to get my head down, work hard and try and help this team as much as I can now. We'll see where that takes me."

花和尚 建色情佛教王國 23歲任名寺方丈 上網吸納信徒

邊位手足，可唔可以指點下我

愛sir迴光返轉

統一西班牙既男人 - 愛美麗

就算鍠疤聯合軍都唔夠依家既我廠抽

屌你牙 珍系好多唔色

愛蛇可唔可以吞精成功

冇乜好怕

唔識就揀A A for Arsenal

平d?

有可能擇左日子,又有可能比人BUMP大左個肚趕左結無其他日子,有可能平D

奪冠了

手足改名啦
愛美麗Stay

愛蛇射精

埋得MK到個女仔好鬼得去邊

入愛我信

Team news: Nacho, Kolasinac and Cech

Ahead of Sunday's Premier League clash at Crystal Palace, here's the latest team news update from our medical team:

Nacho Monreal
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Crystal Palace (a) on Sunday, October 28.

Sead Kolasinac
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Crystal Palace (a) on Sunday, October 28.

Petr Cech
Now returned to full training following left hamstring injury from Watford (h).

Ainsley Maitland-Niles
Now returned to full training following a small fracture to left fibula in August.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in November.

埋得你身都係啦，邊有女人鍾意廿幾歲就3高

分身家都快D啦

點解淨係d後衛識吸傷

你賠錢比路政都賠到仆街，仲分咩身家

jg條牛屎佬都未賠啦

阿狗傳統

正達哥又玩WWE

華隊長

對死猁狗會唔會出返牙間架

自從呀間傷左 全隊愈踢愈順

唔好搞

d角色

今日拎iphone xr 用緊唔差

leno勁撚過neuer

真係? 我都心思思想6+換XR

6就快d換啦 我用左3年6s都換

trump好正

見ios12行得幾好諗住過多陣先
但係又諗緊8+定邊隻X好

8+啦

xr勁過8+喎 一係xr啦

xs

$100阿仙奴冠軍人情

部機柒撚到喊

Xs

大陸仔rich 到

冇錢 要賣屎忽先買得起 雖然真係好靚

學資處比炸麻

去學資處收你皮

朝早唔見左你上黎鳩up既

琴晚贏波有講幾句 今朝返學無時間

唔係做it dog咩

intern it狗 今年7月先畢業

strong hold

達哥笑到仆街

狗狗是人類的好朋友牙

#metoo 想4牙

爆埋4 拎埋大學scholar

然到利咪開香檳

2個個樣都好老

多唔多女同事/同學

買定都得啦咁

兩個25

第一眼以為左邊cg嚟

爺爺唔買番法比狗

加油la

engine邊有女架

大家咁話

Leno同cech精華

點出先最平
想出比屋企人 佢用緊屌米 係咪應該去APPLE STORE搞
可唔可以過哂D野落XR

邊有咁多。。頂盡8:2 仲要d女勁樣衰

respect ok?

有無手足有興趣網聚
地點金鐘m記

以前做proj遇過幾次engine女 我係咪要買多啲六合彩

喂喂喂真野唔好片

唔同系統點換 要人手每個app入過

a字腳舉手果個就係我

唔知啲過機app有冇用

打老婆巴失蹤左
11連勝都唔上水

咁都要抽爺爺8:2水

我企你左邊三個

同大食老婆搞緊離婚

30份禮物

霆鋒尾機到

okinawa

Pierre-Emerick Aubameyang has the highest shot conversion rate (incl. blocks) of any player to score 5+ Premier League goals since his debut in February:

• 49 shots
• 32.65% conversion rate
• 16 goals

當初話寧願留Giroud都唔要Auba...
其實Auba已經幾勁 不過真心覺得佢應該仲可以再勁啲

Emery on Ramsey: "Aaron and the club can speak and he can think for his individual contract with the club and with his thinking maybe of the possibility that he won’t continue here but, for me, for us and for the team, it’s about being together and getting better."

What exactly has @UnaiEmery_ been telling @AlexIwobi this season?

💬 "We can’t just stop at one mistake. The mistake is to learn from and to attempt another action."

明尼收購阿仙奴

m10_officialBromance Reunion! ❤🙏🏼😉 @mathieuflamini and me are preparing something special for all of you. Coming very soon. 06.11.18

plan a/b

日本AV業界設立的第三者機關「AV人權倫理機構」，22日提出性病檢查報告書，指出今年9月，有1位AV女優驗出感染愛滋，讓AV男優震驚「早一點說阿！」

據《withnews》報導，AV人權倫理機構指出，今年9月，對所有的AV演出者進行性病檢查，而其中1位女優驗出感染愛滋，之後已經向該女優所屬公司通報，並進行後續診斷治療，至於跟該AV女優接觸過的相關人員，是否有感染愛滋，後續將進行確認。

一名在AV業界待了相當長時間的男優表示，「剛聽到的時候很經驗，因為像是梅毒等性病的資訊，我們男優之間都會互通情報」，他也說「9月份的檢驗現在才說根本太遲了，這可是關乎大家的生命」。該位男優只出，現在業界的職業男優約80人，大家都會進行交流建立情報網絡，而AV男優不像AV女優有專屬公司幫忙打理，男優們只能以個人身分進行活動，如果感染性病的話就沒辦法工作，也就完全沒有收入。

雖然愛滋現在已經有藥物可以控制，但早期發現早期治療，可以讓患者更快恢復原本的生活，不過對男優來說，被感染的話就沒辦法工作，因為可能會傳染給其他女優，即使平常相當冷靜的男優，在聽到消息後也是心慌慌，擔心自己的經濟可能不保。（即時新聞中心／綜合報導）

宣佈出櫃

睇AV會唔會中招

Rip...

Asian squat

以後戴返個dom打丁

法明尼有錢到咁咩

leno 已經危及左施治個正選位
傷好既施治唔知仲出唔出得返

定係正式宣佈出櫃咋

不嬲有錢，之前開左間生化公司搵好多

本身應該都預打多一年就慢慢接手 是但啦

究竟星期日係邊個口爆邊個呢

mk口爆鏟仔

出山打左閘

琴日有球單刀唔入 加油

又回家

宣佈退役，轉做全職電競選手

[img]
[/img]
繼早前「倫敦金美人計」、「美容美人計」、「情騙美人計」後，內地流行的「飯托」亦疑配上美人計殺入香港。近日大批「飯腳男」在交友App獲「美女」邀約食飯，結果埋單被劏到一頸血。律師提醒，雖然「美女」做法有欺詐之嫌，但客人也要先找數後報警，不要吃霸王餐，否則可能被反咬搞到一身蟻。

記者：郭美華 黃學潤 黎少英

「呢招以為大陸先興，點知依家香港都有！」、「上次食咗800元，我畀咗200就走！」、「我朋友見過工，表面請侍應，上到去先知原來係呃啲仔上嚟食飯然後分佣！」近日位於太子一間名為「唐三樓café」的餐廳成為網上熱話，大批網民指被剛認識的女網友帶去食飯，結果換來一肚氣。

《蘋果》接觸到其中一名受害人阿Ben，他早前在交友App「Hey！Mandi」認識一名少女，對方說失戀想搵人陪食飯，結果被帶上該Café，埋單800元，他形容：「啲嘢好難食，一食完飯，就再找不到她！之後我見佢不斷帶男人上去食飯！」據他觀察所見，參與「美人飯局」的少女至少有5人，他認為「美女」跟餐廳串通，手法儼如騙局，希望公開事件以免再有人中招。

記者日前到Café守候，發現其中一名年約20歲、身形略胖的少女行為相當可疑，由傍晚6時45分起不斷帶男子到該Café，每人僅逗留15至25分鐘便離開，其中有男伴在離開前仍關心道：「妳都冇乜食嘢，啲外賣妳攞返去食啦！」惟當男子遞上外賣後轉身離開，少女隨即將外賣丟進垃圾筒，然後不斷在始創中心商場游走及打電話，再會合下一位「飯腳男」。

直至凌晨12時Café打烊的短短5個多小時內，該少女竟約會了11名「飯腳男」，只得2人沒上當。而少女每次與「飯腳男」見面時都會交足戲，聲稱「朋友介紹附近有間西餐廳幾好食」，又會故意扮「唔識路」，又查地圖，當行到該唐樓一樓時，又裝作找不到稱：「咦？點解係髮型屋嘅，唔知間餐廳係咪喺樓上呢？」惟當抵達餐廳後，她甫坐下卻裝可愛熟練地玩弄枱上的倉鼠。

記者向多名上當的「飯腳男」查詢，發現他們的經歷相若，女方在餐廳主動點餐，食物都大同小異，包括意粉、豬手、沙律等，還會叫「Shots」一套9小杯收費就要268元，各人埋單由400至1000元不等，有人更因不夠錢，由少女陪伴往提款。不過最令這班「飯腳男」感到氣忿的是，少女真人與交友App的頭像判若兩人，而且大部份人只吃了兩啖就被逼離開。

咁都有人會中招

樓上個女仔好靚 好有仙氣 好想食

排隊啦 咪打尖

Ok你上先 我執你口水尾is ok

痴撚線羅寶真係好兄弟嚟

個鼻哥窿大到你條丁都插得到

我諗到條發達大計
就係照樣用OG釣D女去餐廳食飯

唔好話一晚11轉
Double都得

最少真係美男飯局

用OG d相，點知真人係大6囝

條女：

諗起都好笑

喂喂喂我個樣都叫同姜濤都有85%相似 =,=

邊撚個黎

who?

姜濤bb都唔識=,="

姜維就色

琴日發夢輸比水晶宮 細梅又自爆

如果你個夢實現jor 我一定打到你pk

妖言惑眾

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻幫幫手 熱刺比人大炒+贏水晶宮plz

忙到睇唔到國家打吡 想死

啲加拿大廢老以為香港仲係 British
同剩係識講英文
其實外國真係好多井底之蛙

去親旅行同啲鬼 9 up 都會發現其實佢地好大部份都係 on9
廢老、on9 後生同香港果堆一鳩樣

準備迎接12連勝

阿狗吞晶

吞完精再屌利

原來琴日場歐霸法比希比正選....

阿post已死

屌那星琴日飲多左 而家個胃仲痛緊

不過佢技術所限踢阿仙奴都係玩鳩佢

槍手中止續約 藍斯：想知點解！

【體育】艾朗藍斯表示，阿仙奴撤回向他提供新合約，相信這名中場離隊幾成定局。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）跟阿仙奴的合約，在今季後就到期，但遲遲未續約：「現在球會沒有向我提出新合約，所以我沒有甚麼可以考慮。我們都知道，是球會撤回了新合約，我不知道原因。」

這名27歲威爾斯國腳更指，雙方在數星期前已達成初步共識，他亦已經準備好續約，但現在事情有變：「我只能夠低著頭，努力比賽，盡力幫助球隊。我希望有人告訴我原因，若有原因，我會接受。」

有傳阿仙奴將在會1月賣走藍斯，曼聯、車路士、AC米蘭都是有興趣接手的球會。被問到會否加盟兵工廠死敵熱刺時，藍斯斬釘截鐵地說：「不！」

圖片來源 : ©AFP

熱刺主席利維宣佈，熱刺翻新的主場未能在聖誕節前啟用，且在明年之前都不能在新球場比賽，而他們所有的比賽包括12月29日對狼隊的比賽將繼續在溫布萊球場進行。

無佢位置啦

140k續都嫌貴啦

奧燒笑對千夫指：人家批評我為見報

【體育】阿仙奴球星奧斯爾日前受訪時坦言笑對人家的批評，忠於自我。

「我就是大笑。」奧斯爾（Mesut Ozi）近年經歷不少，亦受到不少批評，然而他受訪時表示毫不在意：「我不再是最年青了，但自我在16或17歲展開職業足球開始，一直伴隨高低起跌，人們或喜歡我或不喜歡我。」

將於下周日作客水晶宮的阿仙奴，在周四歐霸盃以1:0力克主隊士砵亭，那是球隊11年來首次在各項比賽11連勝，而奧斯爾近期表現回勇，像周一對李斯特城之戰便當選比賽最佳球員。

「我不會聽那些人（批評者），我只聽從自己的教練及與我面對面說話的人。如果我表現不好，我當然會知，正如我表現好也會自知。最重要是教練可以幫助我。如果我犯了錯他會告訴我，我們可面談而我在未來能夠改善。」

「如果人們說我的不是，是為了見報，我是會知道的，而不會在意他們。」這位曾助德國贏世界盃的名將說。

罰錢啦

炒埋利狗就可以十四連勝

躝啦

望住米蘭同獌都覺得重建真係好難
尤其條波d星走哂果時
真係多謝雲加留半隊好野

賣到40m當執到

扣分啦

渣ga 我飲2罐藍冰刀冇事

半年約
15M 到啦

睇黎大嶼山填海事在必行

學全能王 拎去換野

冇約點解咁貴

開始急啦條友

全能王真心有貢獻

全能人工
mk出場
阿狗多個攻中

三然

等睇一蚊都賣唔到

老實講呢類球員唔係後生有雲加死攬真係踢拖肥都未必掂

人地早幾年, 年年有件中場上力都sharp過藍shit

清走堆雲朝餘孽

講到咁又誇左d
不過佢要改變下踢法囉
其實你話佢廢又唔係廢
不過廢起上黎直頭係垃圾級
同奧燒同一個道理

27 醉

場上爭波, 腳法普通, 場外續約仲搞到而家咁

四不像搵邊個要
曼巴有興趣佢自己吹出黎?

全能王事件重現

佢甘心打後備可以考慮下ge
人工最多120k

咁唔穩定ge球員有燒就夠
炮已經好撚海鮮波

攞佢加錢換中場番黎

120k不能再多

軒達巨級數

有波上腳 冇波舉手
勤力其實都有啲印象流啦 , 佢一失後面得防中一個

Xhaka又係咁, 一失後面又係冇人
雲加縱出黎

weekend league 打幾場已經攰到唔想打
黠打30場

咁佢可以好似軒達臣咁踢波又唔俱
其實軒達臣呢種球員好重要
係中場跑黎跑去拎波再分邊
其餘時間淨係防守

埃及

所以今次玩到佢以後聽聽話話老實講人工高又有咩所謂
180k依家阿狗黎講都唔算高啦

咁勁
me飲左十幾shot就胃痛 好在屋企有胃藥

現實=企前鋒位舉手拎波

藍斯計hg
藍斯可以好似埃及佬咁踢波咁就唔使要埃及佬了

做呢d dirty work要個黑腸唔好？doucoure

一定好貴
仲要買黎打後備

同埋我發覺藍斯斬波好撚準
唔知點解d教練唔俾佢斬波